黑警銅鑼灣濫捕左200人無人講

黑警變得咁癲都係香港人縱容

100％告唔入

冇法，為左唔好令佢地白白犧牲我地要繼續行落去

Tui

好多post 講
吹風狗收皮啦

分化撚擔心緊隻獅子
唔得閒理手足

無人敢做得啲乜 而我呢個時候都淨係識回你呢個post 你又淨係可以呢個時候開呢個post

推

痴撚線咁撚樣腰斬遊行，無啦啦比你大圍捕又叫非法集結？ 以夢用黎對付黑社會集結嘅法例用黎對付香港市民

告唔入還告唔入
比佢拉左之後果48個鐘你唔會知佢點對你

罪名: 破壞社會安寧

記住係疏散緊被popo 截停，冇做任何野...

球員球証都係佢地既人呀

出街只得兩個結果,一係被狗捉, 一係殺狗, 無第三選擇

真濫捕

你擔保當中冇人有gear?
即係告唔入就可以唔駛理?

不完美

香港人搞社運從來都只係叫一個口號

紅官: Am I a joke to you?

拉
開左POST講啦

唔好話告唔告得入先 跟本呢48小時都好難捱

香港人搞社運從來都只係叫一個口號

香港人報仇！

完！

聽日準時返工

你有咩高見？

杯葛識嘅黑警都大把人唔敢做，笑死我

Pish

up

蘇文隆已經準備好

d狗玩起野上嚟仲要唔止48

唉

強姦 雞姦

跳樓 浮屍

同上次除夕金鐘一百人攬捕一樣

仲可以同狗做到frd真係利撚害

越吹越大 50》100 而家200

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

唔係告唔告得入問題

係坐48已經好撚慘

黑警衰撚過黑社會

根本係濫捕

聽日準時返工 唔好遲到

幫林奠供一世樓

Cls

乜無人，twit咗啦。重會喺呢度咩

Push

唔縱容 咁你做左d咩去阻止？

請出招

食屎狗

岩呀咁你仲出post 有咩意思 ，利申一早睇穿係屋企屌女好過出黎。假膠都廢時同你扮，唔洗刷存在感啦

許智峯都要講扯開人哋眼罩噴胡椒噴霧

唔係佢被捕緊係咁講

遲早求其有部cctv影到你經過都拉架喇

死黑警 日日濫捕可恥

你做先鋒先得㗎

告得入我切乜都得

告唔入啫, 都要都捱48小時啦, 我過來人話你聽都幾辛苦, 呢排仲要咁凍

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

push

類似係圖要整個圖集，係政府既fb狂貼，搞埋國際線

有gear都告唔入，除非有鎚仔

咁你想點啊冷軍 講就兇狠

無槍鬥有槍 班狗無槍搵個細路都打到佢殘廢啦

貼文宣啊

你仲喺度留言，係咪即係連街都無出？

又可以點

認人呀！！！！！

老柒柒
佢拉多d港豬
多d人黎我地陣營

推啊

見有啲貌似廢中阿叔咁 真係全部拉？

而家老屈有幾難？

難講 現場捉可能告得入非法集結

黑警死全家落地獄

真係坐足48?

呢個真

Cls push

cls

點解要係咁批評......
明明香港人已經好叻，持續咗半年的示威，仲要熱度冇減過.....
明明係存在有勇有謀之士，亦有打狗救人
點解唔好似之前咁講畀多啲建議少啲批評......
其實批評多咗，睇嘅人係會灰心㗎⋯⋯
而且熱門都有個post講銅鑼灣啦⋯⋯

散水撚+唔好陣地撚 想要既結果

响連登講效益低
上Twiiter打國際線
全世界幾億人放緊假玩緊twitter
仲留响度？

知你第一個講喇

除左果48辛苦之外，仲會收曬隨身物品做「證物」，電話 八達通 SIM card 袋 仲有著緊既衫褲鞋
最後比你走都唔會比返d野你，搞你最少一年半載。
對學生黎講無啦啦無左部電話要買新都好大負擔

你on9?

wa diu!!!!

Police State

就係呢啲思想
咩犧牲和理非
而加已經唔係無裝入唔到罪嘅問題
係班狗要告實告到你
到時候係當事人承受各種精神壓力
我地知道嘅又有幾多？
下次拉嘅可能唔止200人
可能係圍捕300、400 甚至更多
有咩事要即刻走 Be water
而唔係話行過路過就一定無事

出面幾個post講緊，係咪你眼殘？
btw你做到啲乜？不如講下你嘅貢獻？

認人，大濫捕後，被消失咗一兩個唔出奇。唔可以俾佢地失蹤。

睇緊live

我都照出啦 驚閪
唔好咁衝咪得
利申：夢境

兄弟 辛苦了

咁就可以比佢地濫捕？

日日咁拉法，但係又九成告唔入

最後就無人會驚

拉哂定點？ 有冇放過人？

twitter

咁請問點阻止?

每日推，班曱甴想扮唔知，根本駁唔撚到

五毛坐緊監

只可以煽動他人

存無裝 twitter

咁不如你問下點解連勇武都散晒但仲有一班人係果個位屌緊狗

黑警正死仆街

班狗幫 sogo 攬炒

其實你地冇心理準備入攻就唔好圍得唔得？

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

冇人話可以比佢地濫捕喎
票過你又可以點阻止？
咪又係係度好嬲好嬲

不過

係街9拉
可以告你非法集結
自由行繼續行商場

和你show 9拉你
就真係告你唔入

（要和平行街 店睇野
要查任佢任
唔走唔跑）

大鳩把，多多借口

要人圍反佢熱啦

推呀

唔係鳩拉
直接送你返支那就唔同講法
咪天真喇

查身分證原本都係用黎捉非法入境者
但係依家呢

香港係可以屌狗,屌狗係唔會犯法 有咩問題?
佢要鋤你,你唔屌狗同佢好撚合作都會鋤你

咁請問點阻止濫捕?

好撚嬲
但可以點

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全部都好乖乖咁舉手

係唔犯法呀 比狗咬咋嘛
到依家都講緊依句只可以話你戇鳩

有冇拉番去

同問，係咪全部帶左走？

吊

出得去 預左啦
點阻止濫捕呀?答啦喂

屌你老母 黑警死全家

有乜好講？

幾百人 vs 1x popo 都搞成咁
醜架嘛
最多米又係係到嬲

等樓主岀招

拉到你哋唔敢在出嚟 之後再拉埋指証黑警不是果班人 警方就可以繼續消遙法外

仲踎緊 未放人

咁你100%肯定入左去出得返黎？

死黑警

告唔入唔代表要縱容

屌狗幫唔到五大訴求。對準政權重好

係屋企上網

仆街

港人縱容？
港人和理非定火魔法
班狗都係照舊濫暴濫捕
真正縱容既係港共政權
三權合作打壓人民

銅鑼灣拉左400人

all cosplayers

From 有線

咁可以點呀又 咪上黎開個post屌 2句囉

醒既你就擺上twitter打國際戰線啦 上黎開post屌人乜乜乜 係咪會自我感覺良好d ?

中信名下大昌大利供應嘅旅遊巴

俾狗用去裝被捕人士

黑犬死全家

阻止唔到你係咪唔識避免？
架車壞左brake你阻止唔到你係咪都會企定定唔撚郁？
用下腦啦屌你老母 仲叫人答你

勇武做野又當係鬼，自然冇人再勇武

屌 又包抄捉人

晒氣啦
明明敵人係建制議員+ 文職政府, 大家都知蒙面法同黎緊國歌法係咩人搞出黎 , 而家唔單止轉晒去警暴,同諗住等2020立會選舉。仲要唔係要求全面直選,係要打嬴功能組別

係400人

仲有你都識講出得去就小左
咁阻乜撚野止？ 你都預左架啦
你都預左佢地會發癲架啦
有勇氣屌狗預比狗咬但冇勇氣上前線set完rb就散？

大坑都有啊

你點避呀? 周街都係狗 你以為得著晒GEAR你睇到果D呀?
你唔出聲都鎖你番去強姦啦

用下個腦啦屌你老母剩係識係到呻,解決辦法呀

咪撚將告唔入放口邊
對被濫捕嘅人嚟講，絕對係折磨
你還返48個鐘畀手足？

預左48 同預坐監又一樣
下次唔屌囉 ,見到就走呀 一定無事一定無便衣
連屌狗既自由都無呀

今次擺明想拉曬200萬人

紅牌離場

Now話400人

喂 你老母冇捉你去驗腦？
明知佢清場你仲留係度屌狗 屌完爽完就比狗咬
咁你叫人點幫？ 呻？你邊睇到我呻？
你見唔見到前線班手足比人捉？
冇呀嘛 點解呀？
因為佢地做完野就走呀嘛
如果佢地學似你咁撚樣仲係度諗緊點阻止濫捕而唔係去諗點避免被濫捕就晨早比人拉晒啦
仲係度懶鳩叻咁大聲

400個...

係400 dklm

係香港仲同我討論有冇屌狗既自由？
你岩岩出世定岩岩訓醒？
當佢地越狗變本加厲果陣你就仲停留係屌狗階段
個個都學撚似你咁過多兩個月被捕人數一定以幾何咁上升

Dllm

400個 cls

真心接受唔到

狗仔話400 ！ 視障女律師剛剛到達

Now 話現場消息最少400個 點諗到和班非遊行都咁多人被捕

佢係要濫捕嘅話其實係無辦法
三個人又可以話非法集結
帶乜都可以話有攻擊性武器
要求佢出示委任證又可以話阻差辦公
用大聲公又可以話襲警
我哋只要唔好比佢嚇怕就得

左膠: 捕咪捕 畫面要好睇 總之唔燒得 唔裝修得

依家去到中止遊行
之後只要仲係街既就尻拉 由其係年輕人
唔理你係咪仲著黑衫

死全家都唔夠

要慢慢折磨至死！
屌你老母臭閪

成日都咩無人講
出面一堆post講都叫無人講
呢啲垃圾標題真係要屌

係400人呀屌

班港豬藍絲繼續shopping咩都唔理
支持尻拉呀等班港豬訓醒呀

有不反都無用， 因佢地為興趣而拉

呢個要推

附近d手足行入去 睇下佢拉得幾附

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

推 黑警死全家

你又真係吹佢唔漲
冇人制裁到佢地
國際都未做到野

其實佢玩大啲
圍撚晒 103萬人都得

一係就疊埋心水搞革命獨立
一係即刻告柒到班仆街收皮，根本違法濫捕